蕭生：全世界電信公司會在2030年全部倒閉？

理論上 射晒d衛星上去 電話費數據就好平？？

tesla大過豐田？

蕭生成日分享冷知識

唔怪得佢識咁多野

上哂胃星就唔收錢?

平好多掛？

咁都要收發站㗎

好平掛射上去仲貴啦

射完上去都要收發站接，手機可以收大空野咩
收發站又要射去其他收發站，點樣全部倒閉....

我係話佢比得射上去d錢

起收發站d錢自己做埋都得掛

聽埋後面佢大把錢 可能想玩d改革時代既野

有續集

tesla收皮了

真.聯合國
無國界之分

starlink係work咪得
周圍都收到wifi
個個voip wifi上網 淨係比錢elon musk就得
流動通訊真係會收皮
固網就繼續有
starlink都要落返地

應該會 除非生活係地底 如果唔係上哂天成本應該會比係地上起基站平好多
唔駛拉線又唔駛挖地
最緊要係俾西方D十幾公里先住100人完全唔合適好似支那咁狂起基站既地方
可以俾到呢D地方又平又快既服務

到時小型化其實都得 而家都有大哥大咁既衛星電話

射上天 latency 會唔會大咗？

有跟進